拍拖一定要搞野？

只要有一方唔願意 唔係就要停嫁咩？
情到濃時搞係正常
但係格硬嚟 呃呃氹氹咁搞
咁似情侶咩？
𡁻完鬆嗰啲唔洗講 正仆街

唔一定

拍拖通常去叫雞

日經

衲dee

拍拖唔扑野咁拍嚟做咩 樓豬都痴撚線

常仔

一邊拍拖一邊叫雞唔駛教啦吓話

為屌而拍？

衲dee示範正確生活態度

咁你為咩而拍？

冇得屌 雞都不如

為情囉 要屌都問清楚佢係咪諗清楚冇後悔

正解

無野係奉旨架喎

係幾時有左唔係屌得多 要同佢行到尾
反而係屌得多 為左分手後證明佢曾經只係我隻私家雞嘅諗法？

不嬲都係咁嫁啦 係你自己咁天真咋嘛 傻閪😂😂😂

何謂 情？
愛情 愛對方 究竟係咩定義

尊重雙方意願下做我覺得ok
但成日係到諗 唔係段段戀情都可以行到尾
而你就屌左人個女 人地將來個老婆
諗深一層 我覺得只係仆街行為
但係總有人以呢樣作榮耀

咁都要有具體嘅行動先可以令你感受到「情」嘅存在，而搞嘢就係具體嘅行動之一

負皮上一頁

唔一定 但完全係0性生活一定係死罪

又係連登仔既拍拖要屌女 老婆要處女

我話左情到濃時正常
我覺得係要尊重返另一方

呢度係連登，男嘅想每次拍拖都有得扑，唔理條女係咪終生對象都好，總之拍得拖就要有得啪。時下年輕人係咁架啦，樣樣要速食，拍拖要扑咗先試下件貨睇下得唔得，但試完未必收貨架，可以嫌條女唔夠淫扑太少，屌厭咗咪搵下個囉

身邊有朋友後悔俾人呃氹下搞左 因為最尾散左
呢個令我諗到做之前要問清楚另一方係咪唔會後悔

唔一定
唔一定要有將來
唔一定要結婚
唔一定要買樓
唔一定要承諾
唔一定要錫你

我個人對呢種想法有保留 但係都明白處男條女唔係處嘅嗰種感受

真係要對呢種行為作出強烈譴責，並責成政府應成立專責調查人組進行調查，再向立法會交待事件

係呀，係硬上弓架，吹咩，分手吖笨

佢唔想 你格硬嚟 你係咪愛佢？

走啦 對仆街冇野講

所以都唔一定娶到個處女做老婆

佢想 你有都唔比佢 你係咪愛佢？

佢想，但你唔想，你都要畀佢？咁佢又係咪愛你？

男人負嘅責任係咪真係可以口講就算

你收皮la

又要人哄你, 又要人溝你
你咩都攞哂
少少野都唔比人

太多仔屌完條女就飛 真係好野
通常mk發生得多 依家呢到都多人吹捧
證明啲咩？

計清計楚先好愛

扑野本身就係男女都開心舒服

係香港d 女人先諗到係蝕左本咁

如果你係處仲有價講,
咁你搵個唔會要求扑野既男朋友啦

原來兩個人一齊就係我想要啲乜 佢有就要俾我 咁先係愛

呢度多mk同時多青頭毒撚
mk要有得扑，毒撚都想有得扑同時要係處女但冇人比佢扑

搞野 一定要拍拖？

你似好呃咪為屌而拍

做咩 佢願意咪俾 唔願意你想點
強姦自己條女囉

你朋友都有份爽

咁樣拍黎把9 咩

普通朋友=會一齊行街睇戲食飯
男女朋友=會一齊行街睇戲食飯

如果兩樣野無分別,拍拖嚟做乜
所以唔準扑野就唔撚係拍拖啦
你收緊兵咋臭閪

佢有時間都唔陪你唔理你得唔得
佢有錢都唔幫你乜都AA又得唔得

愛係付出包容忍受.唔係計算.
唔搞野.假如雙方真心接受到就無問題
但唔可以話佢唔接受就是唔愛

其實我有個問題想問 拍拖守處既女仔 到30歲仲係處會唔會驚 因為同年齡層男仔唔會太鍾意處女

情到濃時咪搞囉 兩個相投意合
咁冇得抵賴
但係仲有一部分人覺得單方面要 另一方就要俾

講多句 你拍拖唔結婚 你拍嚟把撚呀？
你唔同佢行到尾 你做咩扑人？

為屌而拍拖 點解唔叫雞
定係女朋友免費咁話

有排先30
等30巴絲答你

免費先至係最貴

其實我一路想講係 你唔同佢行落去
你又氹人上床 呢個行為好仆街
我係男人都接受唔到

男人需求既野其實好少野
但女人就係比唔到

女人需求既野好撚多
但男人盡量都滿足到

偏偏呢D仆街又最識女.D女仔又最受落.

情到濃時正常
情況唔岩say no 應該要尊重
搞人係兩個人的事 雙方都同意係基本

但有種人無論咩情況都向搞野say no
咁就好似樓上咁講
識普通朋友睇戲食飯出街
識男女朋友睇戲食飯出街

硬上弓果d = 強姦女友

講多次 情投意合 要搞 真係冇得後悔冇得抵賴
單方面要 我就唔覺得一定要俾
而唔俾 就下下俾連登仔屌
一定要屌一定要上床 如果唔係就唔係情侶
呢種係咩想法

可能部分覺得自己又請食飯送禮物付出咗金錢但得不到回報

可能未去到要養另一方嘅地步
呢方面經驗未夠深

當條女ptgf呀

日常活動黎

入左遊樂場唔玩機動遊戲、你唔想玩、耐左自然會同人地地玩
你只係典型港女、只求回報得一種、錢啊臭雞

天性如此,男性係易性衝動D.咁自然係有索求.易想搞野.
就係呢個天性先去推動到佢溝你你又係其他方面討好你滿足你.

其實屌耐左一樣會厭.耐左你想要可能到佢話唔想.

拍拖唔扑野我拍黎做乜鳩

辛辛苦苦溝你番黎就係想你做我私家雞

唔撚比屌 我去叫公家雞仲好

地球上既男性生物有95%都係為扑野而追求異性

(唔好問我仲有個5%係咩)

朋友會唔會個心每日記掛住你
會唔會成日擔心你
會唔會你病去照顧你
會唔會成日見你家人
會唔會覺得你佔左佢個心一半or above
你覺得朋友同拍拖嘅分別就係喺冇扑野同有扑野到嘅話
你究竟係有幾低能？

你同隻雞都可以扑野 佢係唔係你條女？

為屌而溝 走啦
你追人嗰陣就係一心要入佢個閪？

你只係典型mk 溝條女為左瘋狂中出佢再飛
你只求回報得一種 就係屌閪呀死mk

想屌閪就叫雞啦 我紅巴嚟嫁

唔搞野,但佢去叫雞解決你又接唔接受到呢?

呢到好多mk係咁覺得

你都幾搞笑
朋友唔會互相關心 擔心對方？
你搞清楚先？
扑野係戀人先會有 朋友唔會有
扑野唔係咁容易有 除非你走去叫雞
情到濃時 扑野有咩問題？
你咁講法 姐係
除左岩岩你所講的野 就可以永遠唔扑野？

拍拖先可以解鎖更多招式

算啦樓主，你拍拖搵返啲保守嘅男人啦，不過應該好難搵到，有都應該係比較被動唔會主動溝女嗰種

情到濃時不嬲都話冇問題
我咪講緊點解你要 佢唔想 但係就一定俾你？
同埋為屌而拍拖同埋你唔係食同佢繼續行落去但又氹多幾次佢上床呢啲仆街野

我紅巴

至少我唔會去叫雞洩慾

唔通同你通愛情啊 睇下無得扑野果陣仲有無愛

緊火呀大佬

樓主應該係假設
想扑野的男人都係雞蟲 中出即飛 唔會行得長
所以先不斷覺得扑野就係唔好
開頭都覺得你正常
之後發現你對扑野的想法 只有負面
搵個保守的男仔就可以解決你的問題

十個女人 十個都係雞 差在公家定私家雞

溝隻私家雞 睇落乾淨d

走啦mk

我咪講左要互相尊重囉 扑野兩個人的事

睇法唔岩 就屈鳩人mk

講左係紅巴
同埋你係咪睇漏野
情到濃時我好支持
就係睇唔順眼點解你想要 條女唔想 而你可以格硬嚟
打正拍拖就要扑野嘅旗號

同埋扑完又分手 呢啲我真係做唔出

我咪就係咁講

連登普遍想法 希望唔好考壞00後班𡃁仔

ching ho ball

等睇結婚之後先屌但未結婚就

其實而家係d女越黎越淫
多數都係條女格硬黎

唔岩咪分

等睇d毒撚以為d女好淫
之後俾人告老强

呢到多mk

我係睇對象，如果對象係啲mk浦妹樣，平時已經姣底暴露既，人地好難唔係為扑野而溝你

相反，個啲清純乖乖女我自己係直情唔會主動想扑，只係想照顧佢，唔想佢受傷害，如果情到濃時佢肯我又想咪扑，始終香港乖女仔唔隨便既已經買少見少

點睇都應該係問 佢係咪愛你

依家係佢唔想 唔係你唔想

講到好似愛情係男方單方面 付出愛
女方唔需要愛你？

以前識個毒撚
見到mk摸d女同事塊面無事
有樣學樣
俾d女屌到仆街

支持樓主
拍拖為結婚 想生仔果陣都有得搞啦

唔屌做普通朋友得啦

即係拖手咀咀一樣
咁有無人話拍拖一定要拖手？

到時又話自己唔吸引
吹鳩脹

你係可以唔比搞
但人地都唔一定要對你好，又花時間又花心機又花錢

你收兵咋麻？

d女人又唔煮飯
食飯又唔出錢
又唔做家務
又唔俾屌
咁佢地用咩黎證明佢愛佢男朋友/老公？

G持樓豬

樓主心態

扑野但唔拍拖

睇留言就知連登多mk

通向女性心房既道路
叫做陰道

靠啦絲打 而家連登被啲MK入侵哂架啦
以前高登都冇咁痴線

到底係想搞野定係想拍拖
真係好痴線

拍拖扑唔扑野就見仁見智 但你學咩人講愛？你冇資格 話咩男朋友愛你就應該唔搞你 調返轉 如果你真係咁愛你男朋友 就算唔想扑都會俾佢啦 你條自私撚 講到尾你咪又係唔夠愛你男朋友 驚俾佢插完之後但最後唔係同佢結婚 浪費咗個處 由你嘅諗法睇得出 你唔夠愛佢 冇信心同佢一齊到結婚 有諗過會分手同第二個結婚

搞野唔一定要拍拖

你老美我仔嚟嫁 我係唔想害左條女呀

連登同5p啲人差唔多 想扑野 當條女係私家雞

你老尾 成句都冇point

我未識到呢啲港女 如果遇到 以我性格就唔會一齊

你屌完條女 你會唔會同佢行埋落去呀？
會咪屌囉
你講撚到格硬嚟都得咁 老奉嫁家下？
我係仔都覺得你仆街 你當你條女雞嚟嫁？

我屌咩 扑野都會後悔 扑野究竟有幾大問題 你話強逼既咁條仔係有問題 但兩者都想搞 咁後悔做咩春

我想行到尾架 不過唔係剩係只對一個咁諗喳

你做咁多野就想入到佢個閪呀？
我做咁多野只係想條女開心咋喎

即係其實搞野點解只有結婚諗住行到尾先可以搞？

即係唔好話一定咁誇張噶程度喇 而家好多唔係拍拖都搞嘢喇 呢個社會咪以為處好值錢 分分鐘冇人敢埋你身 攬住個處過世 睇開d喇處 遲早咪又係要破 處男搵個處女結婚 分分鐘唔識傳宗接代添啵

我咪話 強逼係仆街 不過仲有人撐格硬嚟都要俾

想屌同想唔想人地開心無抵觸

你閲讀理解零分？幾時講撚到格硬嚟都得咁 老奉嫁家下？？？ 會同佢行落去就屌？有預知能力？呢一刻覺得會同佢行落去就代表冇機會分手？你真係好撚on9

明白 呢個正路 不過呢到大把mk覺得幾純都要俾佢屌死

咁你為咩同條女做咁多野

你做乜鳩姐 人地扑唔扑野關你撚事咩 係唔係扑咗純情妹就犯法先？睇你d回覆就知你係d思想守舊嘅死毒撚 驚d女俾人扑哂 將來結婚要執二手西 不過 唔好意思 你咁on9 二手西都冇得你食 自己死埋一二邊打飛機過世啦

你一大段野屌我自私撚 冇資格講愛
你唔撚係on9呀

守舊同mk只係一線之差咋 我咪話左情到濃時 情投意合係正常 我完全理解同明白 冇得抵賴同後悔

但係有一方唔肯 就冇得迫 冇得硬上弓
只有仆街先咁對條女

鐘意人一定要幻想同佢啪㗎咩？

你都有道理
但係我講唔出你唔俾我你就係唔愛我

乜撚野 你唔撚係on9呀 你係on9 就你係on9 你唔撚係就你唔撚係 combine 兩個獨立句子型d? 家下講緊 呢一刻覺得會同佢行落去就代表冇機會分手啊 你咪撚轉移話題

我冇講過守處呢個問題
我只係覺得 冇得迫人搞野

咁係咪雙方願意下做 係咪得 分手都冇得後悔
但係一個二個覺得 有理冇理條女都一定要俾你
算點？

冇叫你逼人搞嘢喎 我即係話好正常 好平常咋喎 條女唔鍾意你 可唔可以逼佢同你結婚吖 撲街d講句 換畫喇 咁撚辛苦拖嚟拖咩

歡迎絲打發表意見

支持樓主
而家連登好多mk,5p

歡迎mk仔分享點解要硬上弓

Wenger out

話唔扑拍嚟做乜，唔比扑就分手個d人既多數愛情唔會長久，就算結左婚都一定會搞第二個
唔係話唔比扑，但唔好以扑野為拍拖既主要目的囉

班人想合理化呃蝦條行為

我就係講 點解要以扑野作拍拖嘅目的
拍拖就係為左屌條女咁
我就真係做唔出

係舊登幾年一直抗拒呃蝦條
嚟到依邊反而好多同mk一樣諗法 要屌先係拍拖
條女唔俾就係唔愛你 佢一定要俾你
究竟係幾大壓力 幾咸濕嘅人先可以有呢種思想

雖然係月經 但係估唔到咁多人係為屌而拍拖
你地嗰刻追人究竟係諗緊咩？

對唔住巴打 聽過你大名 不過冇追你po

唔搞野拍黎做正義的事？

其實拍拖唔搞野拍黎做乜
神交呀

文豪

Ok you win

梳 唔好齋睇topic

屌你你單野幾耐

屎眼ok?

唔一定 但搞野有助增進感情 婚姻都需要適當性生活

認同

搞過後你會發現一個新世界
其實都係生理需求姐
點講都好如果一個男仔係你唔情願嘅情況下都係要搞的話
咁佢根本就唔尊重
呢種人早飛早著啦

講得出拍拖一定要扑 多數係啲佔有率慾好強嘅人

話除左性，女朋友同朋友就係冇分別既個班人都係獨身算啦

呢班人真係痴鳩線

我佔有慾強 不過唔想硬上弓

係

兩個人一齊可以為好多嘢，鍾意為齋扑係冇問題嘅
我就覺得拍拖係為咗搵到一個人，可以同你分享一切、係需要嘅時候陪伴大家、唔計較條件互相幫助同愛惜對方。

簡單啲嚟講，就係當你衰到仆街嘅時候，你會知點都仲會有一個人係到陪住你。

呢啲咪拍拖 話拍嚟為屌嘅係做乜鳩